===破解封包======================================================
破解封包加密() 與 解密算法() 的方法主要是通過 動態調試技術() 來實現

其原理是首先通過 動態分析() 跟踪 並 取出 加密與解密算法的代碼段，然後再通過分析這些代碼最終得出結論。
//動態分析()可以用 OllyDbg 這套軟體

需要了解 加殼() 解殼() 原理

//通過代碼反推導()
//一般我們可以將ASM轉換為高級語言，
//而當我們推導出高級語言後，就能進行較為實義的分析。
代碼反推導(){
    首先可以將ASM寫成三元表達碼，
    其次將代碼中的轉移指令轉換為條件語句或循環語句，
    再次將代碼中的變量進行迭代，
    最後進行變量形式轉換與語句形式轉換。
}


//加殼的全稱應該是可執行程序資源壓縮，壓縮後的程序可以直接運行。
加殼(){		//一種常用的方式
    //這樣做的目的是為了隱藏程序真正的OEP（入口點，防止被破解）。
    //大多數病毒就是基於此原理。
    在二進制的程序中植入一段代碼，
    在運行的時候優先取得程序的控制權，
    之後再把控制權交還給原始代碼，
}


加殼的程序 需要阻止 外部程序 或 軟件 對加殼程序本身的 反組譯分析 或者 動態分析，
以達到保護殼內原始程序以及軟件不被外部程序破壞，保證原始程序正常運行。
這種技術也常用來保護軟件版權，防止軟件被破解。
但對於病毒，加殼可以繞過一些殺毒軟件的掃描，
從而實現它作為病毒的一些入侵或破壞的一些特性。


加殼工具通常分為{
    class 壓縮殼{
      //壓縮殼的特點是減小軟件體積大小，加密保護不是重點。
    }
    class 加密殼{
      //加密殼種類比較多，不同的殼側重點不同，一些殼單純保護程序，
      //另一些殼提供額外的功能，如提供註冊機制、使用次數、時間限制等。
    }
}

